其實香港已經唔需要感情台？

睇左一排，其實大部分問題都係錢嘅問題，既然香港都習慣認為愛情不過係一盤生意，仲感咩情呢？

條仔無錢又分手，話人無上進心，轉過頭同條父幹仔一齊，呢啲故事見唔少。
成日睇到兩個人感情咁弱，真心唔明一齊為咩？

你是香港人嗎

係呀，有咩問題？

香港愛情同錢係掛勾
想結婚住劏房
兩公婆上下格床咁瞓？

唔通真愛可以當飯食咩

係嫁 因為：

大家一齊搵錢一齊捱唔好咩

好呀

你咪就係一念無明個jenny囉⋯

要乜有乜咁唔係叫對佢好喎，你阿媽點教你架？

環境真係影響好大，如果住屋問題解決到，個社會根本唔會咁功利，衣食足然後知榮辱。你連基本都保障唔到，咁人地點跟你一世？當然人地冇諗可能個父幹仔周圍flirt人只係同你條女玩玩下，但就係有層樓至少有希望。

呢個世界係咁諷刺，基因嚟，女人要安全感，係物質果種，生育下一代嘛。任你好到識飛，相處得幾咁舒服，冇樓就係差好多。

咁講係咪應該同財經台合併？

上班台/生意台

嗰啲撚屌女人付出過啲乜

自己無錢，又要想嫁有錢人

又唔諗下自己配唔配得上

Agger

如果女人所謂安全感係你講果種，咁呢個女人都唔會做到我女朋友，因為我有冇樓都好都唔會同冇自理能力嘅女仔一齊。
事實上香港女仔最大問題就係唔付出。

我有比你屌架.jpg

未捱過咪學下囉

咁當然佢可以自己揀,咁佢應該搵第個.

d女認錢唔認人常識黎架啦
你性格幾好都冇用 有錢大哂 一車車女送上門
除非你條女真係好鍾意你鍾意到同你一齊捱囉
不過你話港女有冇可能